有冇人明玩uplive嘅女係咩心態？

成班女以為自己係女神
啲on9仔仲要係咁送禮物比佢地
搞到佢地真係以為自己好多人鐘意

有幾個仲日日係ig度叫春 好撚煩呀

當自己明星